收二手PS4

想玩fifa 同高達 $1200連手掣唔連game都得 有意我再比tg